發覺人大左, 就好易諗番以前

以前細個老母成日話你細個果時好乖,以前點點點
我一定會話咪成日講以前啦, 過去左就咪再講啦
但到而家我23歲
係一個落寞寂寞的一個夜晚就會情不自禁咁望住以前既生活照咁傻笑
無論係同朋友同學一齊玩或者係去過既地方
懷念以前美好無憂無慮既時光
我終於明白
往事真的只能回味
多謝你劉家昌先生

23歲姐 條路有排你行

我都喺咁
嗰種感覺都幾難受

霎眼廿七歲

時日無多 方不敢偷惰

岩岩FG 望返大學同D大學同學既WHATSAPP

係以前呀⋯⋯費事嘈

錶 相機 跑車都講究
22了 一樣都未有
用我緊有 換我沒有

以前變咗現在嘅推動力

我都係 覺得以前嘅生活開心好多

我都係
懷緬過去 常陶醉~😢

落寞寂寞千億個夜晚

懶

一半樂事 一半令人流淚~

好掛住以前

以為自己開post無論以前做學生時幾唔開心 都比宜家日復一日好

樓主係出咗黎社會大學做野了?
不過往事只能回味呢句係真
然後依架人大了
好似好多限制咁

少年不識愁滋味
家人父母仲健在陪緊自己
有排都未叫真正愁
樓主好好珍惜

上年畢業
而家無業

本身讀啲咩架
因為疫情好多人都搵唔到工
我估都好多人要被逼做廢青咁

呢20頭到30話咁快

重投平凡再見夢幻

知音人

business
現家日日係屋企打機